【測試】熱門新功能—行動篇

邊個留言，邊個就係鬼
不要回覆

依個post我想嘗試重整連登軍心，再次團結一眾手足。
如果你未放棄香港，堅持到底，對抗暴政、警暴，以勝利換來手足的安息，請比正評。

我係樓主，係我個人角度黎講，絕對有資格標籤你係鬼。
不過，留唔留言，你有自由，係你既選擇，post就係我開既，連登就係大家既。

不厭其煩我都要再強調一次，現實生活或者夢境，都唔可以亂咁/輕易捉鬼，鬼係捉唔曬！但依到唔同，你無野輸，只有進步、新方法、不斷改善、重建、同團結，先可以令運動再重燃希望！

FIVE DEMANDS, NOT ONE LESS

119 遮打道

測試 testing

Testing

119 港島見

正？

推

Push lm

pish

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

1月19日中環見

如果做得到淨係正負評，可能唔洗討論比鬼入到，對行動post有一定程度幫助

正負評投票制 不討論就沒有分化 只用你既「評」去投票

例如活動出定唔出
某啲野做定唔做
行動支持定反對

即使有幾多鬼投都好，我地人數一定佔多，人數一向都係優勢

唔捉鬼 19號見大家

正負評投票制 不討論就沒有分化 只用你既「評」去投票

例如活動出定唔出
某啲野做定唔做
行動支持定反對

即使有幾多鬼投都好，我地人數一定佔多，人數一向都係優勢

119遮打見